其實女仔真係會被感動，只要你keep住對佢好

佢至少會當你係一個可靠嘅契弟

我而家打一打個電話話我肚餓 個毒撚仲快撚過foodpanda送個外賣試嚟俾我多個工具人嘅感覺真係好撚正

兵

啱啊

岩

我都試過做毒撚個位

所以之後我放棄左

因為知道呢d唔係愛

我都試過 做過

以為自己有機會
其實原來係做兵
仲要隨時被取代
最後剩低一場夢

男人呢？

認真討論
對女仔好呢招真心work
當然唔好太over
對佢好好下 佢就自然會對你有feel

有冇例子？點為止好又唔太over?

小妹妹就岩用
大姐姐睬你都有味

前提係大部分都唔會keep

On9

如果調轉對男仔好呢

女人唔會有愛情 邊個對佢好就會跟邊個走

唔洗好有錢
靚仔+識打扮+識講野+幽默就得